新一集天誅幾時出

用香港做背景

支持樓豬做主角

刺殺惡德官員